4眼仔用呢隻 氣密&次頂級防撞

4眼用 裡面可眼鏡：

非4眼就用pyramex（頂級防撞）任一加泳鏡 （spreadsheet內）

全防具圖鑑&連結

會唔會鼻樑位有gap?

未試過答你唔到